長輩之後轉攻 baby condom好冇？

有咁多媽媽走出泥，又有柒婆老母論，用溫情牌令佢地出，民意戰除左政府同班狗之外冇人係敵人！

各位幫手推 thx

唔計condom上面好多打手
佢地真係只睇到啲好細野
嚟嚟去去都係講99 c6
一係講自己細路學校野
最多一句就係 “我唔理咩都好打人就唔啱”

其實根本就係港女集中地

不過我覺得可以試下喺去唔到日本台灣呢啲點去講
佢地去唔到親子遊都好大件事

其實而家30幾歲生左仔既最少都讀完中學啦
大學畢業都大把
唔明點解咁冇獨立思考？
Coffee條on9仲要講到自己要湊仔唔得閒留意政治係應份咁
個腦都唔知係咪痾撚埋出黎比個仔？

谷得太勁怕唔怕下星期超唔到今星期人數？

要好有技巧，果邊d admin會一齊攻擊你

我覺得係大陸女人集中地...

baby condom本來就係人生失敗港嬸圍爐區

呢樣真
話政府警狗鎖曬交通
搞到返唔到工又拖延大肚婆急救搞到死胎

但推哂上熱門，一人加把口已經有dd影響，吾好比d言論傾向事不關己

修例拖累經濟，c6 公司暗示總公司考慮撤資
一個人嚮屋企照顧兩件，幾年冇做野
如果c6真係失業，點算？
每個月已經俾99呻家用少
62又半年前入左老人院

未諗到點令佢地轉軚